問女仔, 如果項明生溝你, 你受唔受?

假設佢可以返老還童, 變成同你差唔多年紀, 而佢既樣貌, 身高, 財富, 名氣, 能力不變

戇鳩仔屌你老母，咁都問得出

佢既能力，只不過係富二代。

除此之外佢寫d所謂旅遊攻略，只不過係狗屁不通既劣作。

有錢就受啦d臭閪

he is gay